CSL究竟做乜撚野成日上唔到網

屌你老未 今日已經斷撚左3次喇
顯示4G+又點 屌你老母上唔撚到網有撚用咩on99
係呢排先係咁 之前都冇事